點解肥人有資格坐兩個位

搭地鐵 俾個肥佬坐隔離頂鳩住哂手臂 實際上我得半個位 明明大家都係俾一人價錢